賤種bandai鎖死曬隻鐵甲萬能俠扭蛋胸像d機

係荃灣個灣景aeon一個位有三部扭，三部都有蛋但係全部㩒唔到掣扭，同地方所有其他機都work唯獨是呢款蛋就死曬機

去counter問查詢點解就叫你打bandai個濕鳩客服聽音樂宜家

咁啱唯獨是三部同一款壞？你話我聽有冇咁巧合

ins pt早兩日見到就炒到一set $250 慌唔係班撚樣鎖死曬d機迫你出去幫炒鋪散貨

叫職員開出黎俾你抽隻咪得囉

唔係bandai，係香港代理商瑞華行

瑞華行呀仆街,
雖然B社都係賤種係冇錯

開就唔係抽啦 而家睇色知款

咁仆街

擺明益自己友攞去炒啦！

1SET幾多隻?
見你就咁扭都要50蚊一隻
250蚊1SET都算炒價?

一set得3隻

比多一舊水我扭到多兩隻啦 ching你真有錢

扭咁多重覆把撚咩

放返都得姐

第一日出$98/set

鬼知你咩
咁50蚊扭一隻又咪係炒價
你咪等番十年八年等佢跌價囉

你間鋪現時點1樓定2樓？
我搵日去幫襯下

香港10算扭蛋不嬲都係已經係on 9
偶爾一兩隻都OK
但正常你去信和現時點買一套都係扭蛋個價x 0.8

依家想用代理10算都扭唔到
因為班契弟鎖左機
焗住食$200一套

你唔俾人扭你就唔好放部機出嚟啦

不嬲都係咁仆街，有d就算比你抽都一早已經抽起晒d熱門款，就你扭晒成部機都係得d豬頭骨款

放心 十個月都唔知捱唔捱到

天水圍所有機都係
樓主我前日都係度試咗好耐 部部都唔得 我發現中咩啲人賣出去都有賺
打上去冇撚人幫到我
我懷疑部部都唔得 求其他區報告

隔離荃廣反狗城地攤咪有得抽囉

星期二去熊貓個邊 $180 set

太古Aeon都係咁，成部機滿嘅，不過唯獨得呢部㩒極都冇反應

冇架啦 睇黎係瑞華行同啲炒家唔知搞緊啲咩
唔知有得平訂宜家想追都冇 扭個蛋係香港地都咁難

識唔識架你 呢隻蛋特別地方就係三合一 定分開擺都靚

有得比150你都鐘意比250就真係把撚

你mean愉城個反狗城？荃廣有咩

聽日朝早會鎖返， 員工出錯

我地區有講呢隻魔神

學條友講第1日賣1SET98蚊添
有98蚊3隻唔買要去抽50蚊隻你就真係把撚呀

打爛佢直接囉啦

唔係個個第一日就可以狗衝買到
貓店返幾次120 一set我都唔啱時間買唔到,不過我覺得呢啲同通販模型一樣都係等下就會跌返價

一時就話比250唔算炒 一時就98蚊買到點解要比150 你思覺失調呀p牌仔 數都唔識計你個腦真係用黎把撚

睡狗仆街就必然
但係d撚屌扭蛋機真係on9㗎
試過同gf扭三部唔同嘅動物扭蛋
每部扭咗一個就鎖機

你思覺失調係咪呀我幾時有講過唔算炒

戇鳩仔錢又唔想俾
你自己知第一日買平又唔去買
怨得邊個呀傻鳩

喂盲仔睇下自己講乜先啦 一路講緊仆街瑞華鎖機 自己唔知頭唔知路連set野都唔知有幾多款就係到做塘邊鶴撘嗲執人口水 睇下自己個cm幾多負皮先啦 柒左就縮啦

盲仔逐隻字睇真D呀
搵到咪CAP番出黎覆我囉

你都盲既cap比你都睇唔到啦 連自己打乜都唔知咪學人上連登啦

我唔知幾多隻問你250蚊算係炒價有咩問題
得啦得啦
果250蚊都唔捨得咪等番十儅八載先去買囉
可能到時唔駛錢有人俾你執番屋企擺呢

想問下咁多位買咗嘅師兄 知唔知三隻蛋拆完可唔可以變返做個波 因為想噴咗裏面啲件 再砌返個波送畀老豆畀佢自己砌下

直接買兩SET啦, 上完色再搞一定甩色

由啲炒到過200既撚樣自己食屎啦

邊到有得扭啊行咗好多區 20部都黎 全部都鎖既ins pt都冇人賣 啲貨去晒邊啊

有update 今日去睇睇又少左兩部機 淨低既入少左一大半，但係依然係鎖左冇得扭

有時間拎走兩部，但就冇時間整翻「壞左」果部？ 真係賤種黎，夠guts拎走曬嘛

奇脆7號果日仲有180 3隻

一出果陣 120一套入左送比老豆，只係對炒狗好大反應

唔知會唔會出下一彈呢？不過都應該只適合線條簡單嘅舊機，好似真三一咁

唔整花嘅話應該得

有無人打左電話去問

我最後問完佢話因為蛋太大好多都會卡機搞到壞咗 一個星期整一次 所以好多機都壞咗 不過今日終於俾我搵到

話說今日終於搵到有得扭！差C有冇巴可以換俾我a/b都有

我有兩隻b想換a

我都搵到有 但第4次就卡撚左機 聽日打去瑞記同佢講要a然後寄返比我

仲有機係鎖咗

冇計 佢一卡就鎖 多人扭就大機會卡 佢整唔鬼切

由新浦崗搵到去銅鑼灣扭全部都食錢我屌佢老母！！！！！
千祈唔好信佢維修熱線，我打咗超過6個鐘，直接call佢瑞華行office 24331828 直接屌佢老母！！！！！！

好老實 呢set野分開3個擺睇係ok
但好多結構都好差 都係3位1體最靚最實淨
啫係你俾多set我 我都會砌多隻3位1體但半邊結構外露
冇意冒犯

冇 睇到厭就會合兩個獎盃有三套就好

有三套就不得了

下次會醒目上邊啲巴講到咁平一套

我都係見有間網店有150 1set先即刻狗衝咗

good買咗幾套

限1
好想快啲出下一set

下一set出咩

唔知 但而家呢隻炒到仆街咁好賣 bandai一定會出落去

反應幾好認真 出埋其他作品就好好玩過高達渣古巴大魔鐵球

出個高達半胸發光我有興趣呀
而家bandai咁撚鍾意玩發光扭蛋

正啊 之前都買咗隻半身沙薩比勁大隻勁好玩

個網店
不過唔駛搵喇 冇晒

最大問題應該係塊面，
中間𠝹開一半
如果變做上下而唔係左右分件應該幾好

頸都係

頸仲ok
個鼻中間打直分界真係